[MIRACLE] OH MY GIRL討論區 (24) 夏日專輯BUNGEE回歸!

Oh My Girl（韓語：오마이걸）為WM Entertainment在2015年推出的八人女子團體。隊長：Hyo Jung 成員包括： JinE、Mimi、YooA、SeungHee、JiHo、Binnie及Arin。「OMG」為經紀公司首度公布的宣傳話題。2015年3月30日，WM Entertainment正式公布新女團的團名為「Oh My Girl」。

2015年 :
3月26日，WM Entertainment透過SNS公開新女團成員人數、姓名、長相等等資訊，預告即將加入今年度的新女團大戰。隨後每天都有新預告的推出，直到3月30日正式公布了新女團的團名。

4月20日，官方公開Oh My Girl的出道單曲《CUPID》MV和第一張迷你專輯《OH MY GIRL》全輯音源，同天舉行Showcase宣告正式出道。

10月7日，官方公開第二張迷你專輯主打歌《CLOSER》MV。《CLOSER》由為少女時代歌曲《Lion Heart》作曲的製作人Shaun Alexander，以及為EXO《Growl》作詞的徐智音(音譯)共同打造而成，富有夢幻色彩的歌曲氛圍以及表現純真少女心的感性歌詞令人印象深刻，其編舞走位加入了12星座的意象，引起了話題。

2016年 :
3月21日，官方公開先行曲《一步兩步》音源，此曲收錄於第三張迷你專輯內。

3月28日，官方公開《PINK OCEAN》全輯音源和主打歌《LIAR LIAR》MV，並舉行回歸Showcase，公布粉絲名為Miracle。

5月19日，官方宣布Oh my girl 將於26日發表改版迷你專輯《Windy day 》，專輯除了收錄《PINK OCEAN 》音源外，更收錄了兩首新曲《Windy day》、《Stupid in love》，以及先前已經公開音源的《LIAR LIAR》中文版，總共以八首歌曲發行。

2017年
4月1日，官方 YouTube 公開收錄曲《Perfect Day》的(OH MY BOY特別版)預告。2日公開主打歌《Coloring Book》的MV預告2，3日官方公開《Coloring Book》全輯音源和主打歌《Coloring Book》MV，並於4日舉行回歸Showcase。

10月30日，WM娛樂於官網及新聞媒體發佈聲明，成員JinE因健康問題將解除合約退出團體，團體以7人體制繼續活動。

2018年
1月6日，官方 YouTube 公開主打曲《Secret Garden》的Spoiler Teaser預告。7日公開主打歌《Secret Garden》的DANCE預告，8日官方主打曲公開《Secret Garden》MV預告。 1月9日韓國時間下午6點公開《秘密庭園》全輯音源和主打歌《Secret Garden》MV，同日日舉行回歸Showcase。

1月10日韓國時間凌晨3時，主打歌《Secret Garden》佔據6個音源實時榜，Melon二位、Soribada二位、Mnet十位、Naver Music二位、Genie二位和Bugs一位，成為出道以來成績最好的一次。

1月23日，於The Show獲得出道以來首次音樂節目一位。1月24日在Show Champion中獲得一位。

3月22日，官方公開第一張Teaser照 오마이걸반하나 後，公布將於4月2日回歸並以特別UNIT《OH MY GIRL BANHANA》為團名發行POP-UP 專輯(POP-UP 專輯是指OH MY GIRL的特別UNIT專輯，不只是部分成員而是全體參與的專輯)。

3月27日公開專輯主打歌《바나나 알러지 원숭이》歌詞並由將孝定.Binnie.Arin三人演唱,而《하더라》則由其餘成員(Mimi.YooA.勝熙.祉呼)演唱,收錄曲《반한게아냐》則為勝熙solo曲。

4月2日韓國時間下午6點公開POP-UP 專輯全輯音源和主打歌MV。

日本出道
OH MY GIRL BANHANA將發行《對香蕉過敏的猴子》的日文版專輯,並預定在8/29以『バナナが食べれないサル』為主打曲在日本出道。

9月10日推出第六張迷你專輯《Remember Me》，主打曲為《불꽃놀이》。9月18日，在 THE SHOW中獲得一位。

2019年
於4月20日，一期粉絲見面會上結尾公布將於5月8日以出道以來首張正規專輯回歸。5月14日，在 THE SHOW中獲得一位。5月15日，在 SHOW champion 獲得第二個一位。5月16日，在M COUNTDOWN獲得第三個一位，這也是OH MY GIRL出道以來在M COUNTDOWN中首次的一位。

問候語
「찾았다~ 오마이걸! 안녕하세요. 오마이걸입니다.」
(找到啦～OH MY GIRL！大家好，我們是OH MY GIRL。)

成員簡介:

藝名：Hyo Jung（효정）
本名：崔孝定（최효정）Choi Hyo Jung
出生日期/地點：1994年7月28日（24歲）韓國京畿道安養市
隊內擔當：隊長、主唱

隊長主唱的實力
在練習室Vlive彈唱IU既Secret

藝名：Mimi（미미）
本名：金美賢（김미현）Kim Mi Hyun
出生日期/地點：1995年5月1日（23歲）韓國濟州特別自治道
隊內擔當：Rapper、領舞

充滿帥氣的Rapper MiMi

Mimi跟YooA 合唱尹美萊的Black Happiness

藝名：YooA（유아）
本名：柳諟我（유시아）Yoo Si A
出生日期/地點：1995年9月17日（23歲）韓國首爾特別市
隊內擔當：領唱、主領舞

YooA 與哥哥超帥氣的默契共舞

藝名：SeungHee（승희）
本名：玄勝熙（현승희）Hyun Seung Hee
出生日期/地點：1996年1月25日（22歲）韓國江原道春川市
隊內擔當：主唱

勝熙的主唱實力

[Moonlight paradise] Seung-hee(OH MY GIRL)- Slow Motion 20160407

藝名：JiHo（지호）
本名：金祉呼（김지호）Kim Ji Ho
出生日期/地點：1997年4月4日（21歲）韓國忠清北道沃川郡
隊內擔當：領唱、領舞、門面

藝名：Binnie（비니）
本名：裵有彬（배유빈）Bae Yu Bin
出生日期/地點：1997年9月9日（21歲）韓國江原道春川市
隊內擔當：副唱、形象

藝名：Arin（아린）
本名：崔乂園（최예원）Choi Ye Won
出生日期/地點：1999年6月18日（19歲）韓國釜山廣域市
隊內擔當：副唱、領舞、忙內

隊內的撤嬌擔當

已離團成員:

藝名：JinE（진이）
本名：申惠眞（신혜진）Shin Hye Jin
出生日期/地點：1995年1月22日（23歲）韓國慶尚北道浦項市
隊內擔當：副唱
因病於2017年離團

音樂作品:

迷你專輯：

首張迷你專輯《Oh My Girl》

發行日期：2015年4月20日

1.OH MY GIRL!
2.CUPID
3.HOT SUMMER NIGHTS
4.應該要好奇 (궁금한걸요)

[MV] OH MY GIRL(오마이걸) _ CUPID

第二張迷你專輯《CLOSER》

發行日期：2015年10月7日
1.CLOSER
2.Say no more
3.Playground
4.Sugar baby
5.Round about

OH MY GIRL(오마이걸) _ CLOSER

OH MY GIRL(오마이걸) _ CLOSER (Performance Ver.)

第三張迷你專輯《PINK OCEAN》

發行日期：2016年3月28日

1.LIAR LIAR
2.B612
3.I Found Love
4.Knock Knock
5.一步兩步 (한 발짝 두 발짝)

오마이걸(OH MY GIRL) _ LIAR LIAR

OH MY GIRL(오마이걸) _ LIAR LIAR (ver.2)

第三張迷你專輯改版《Windy Day》

發行日期：2016年5月26日

1.Windy Day
2.Stupid in love
3.LIAR LIAR
4.B612
5.I Found Love
6.Knock Knock
7.一步兩步 (한 발짝 두 발짝)
8.LIAR LIAR（中文版）

OH MY GIRL(오마이걸) _ WINDY DAY

夏日特別專輯《Listen To My Word》

發行日期：2016年8月1日

1.내 얘길 들어봐 (A-ing)
2.한여름의 크리스마스
3.Je T'aime
4.거짓말도 보여요

OH MY GIRL(오마이걸) _ Listen to my word(내 얘길 들어봐)(A-ing)(Feat. SKULL(스컬)&HAHA(하하))

第四張迷你專輯《Coloring Book》

發行日期：2017年4月3日

1.Coloring Book
2.Real World
3.Agit
4.In My Dreams
5.Perfect Day

OH MY GIRL(오마이걸) _ Coloring Book(컬러링북)

第五張迷你專輯《Secret Garden》

發行日期：2018年1月9日

1.Secret Garden
2.Love O'Clock
3.Butterfly
4.Sixteen
5.Magic

OH MY GIRL(오마이걸) _ Secret Garden(비밀정원)

《OH MY GIRL BANHANA》POP-UP專輯

發行日期：2018年4月2日

1.Ukiuki waikiki(Intro)
2.바나나 알러지 원숭이 (孝定.Binnie.Arin)
3.하더라
4.반한 게 아냐(勝熙SOLO)

[MV] OH MY GIRL BANHANA(오마이걸 반하나) _ Banana allergy monkey(바나나 알러지 원숭이)

第六張迷你專輯《Remember Me》

發行日期：2018年9月10日

1.불꽃놀이(Remember Me)
2.메아리
3.Twilight
4.Illusion
5.우리 이야기

[MV] OH MY GIRL(오마이걸) _ Remember Me(불꽃놀이)

第一張正規專輯《The Fifth Season》

發行日期：2019年5月8日

01. 다섯 번째 계절 (SSFWL)
02. 소나기
03. 미제 (Case No.L5VE)
04. Tic Toc
05. 유성 (Gravity)
06. Crime Scene
07. 심해 (마음이라는 바다)
08. Vogue
09. Checkmate
10. 다섯 번째 계절 (SSFWL) (Inst.)

[MV] OH MY GIRL(오마이걸) _ The fifth season(다섯 번째 계절) (SSFWL)

夏日改版專輯《Fall in Love 》

發行日期：2019年8月5日

01. BUNGEE (Fall In Love)
02. Tropical Love
03. 다섯 번째 계절 (SSFWL)
04. 소나기
05. 미제 (Case No.L5VE)
06. Tic Toc
07. 유성 (Gravity)
08. Crime Scene
09. 심해 (마음이라는 바다)
10. Vogue
11. Checkmate
12. 다섯 번째 계절 (SSFWL) (Inst.)

[MV] OH MY GIRL(오마이걸) _ BUNGEE (Fall in Love)

綜藝節目:

專屬節目
OH MY GIRL Cast

OHMYGIRL SKETCHBOOK

找到了 Oh My Girl

Oh My Girl的Miracle遠征隊

全體綜藝
Weekly Idol
151104

160810

170412

171004 MBC 一週偶像 中字(創社十週年)

After School Club
151027

160706

個人固定綜藝
Girl Spirit(勝熙固定)

偶像戲劇工作團(YooA固定)
(連事前會議/製作過程)
(劇集正式開始)

食糧日記(YooA固定)

BONUS
蒙面歌王
勝熙

孝定

第二輪(前兩條放送播, 第三條音源版)

沙沙

Binnie

開Post Template:

OH MY GIRL 影音整理 by PTT
全綜藝、舞台、電台、Vliv影音整理
每次有新節目都會持續更新

Melon空降27
2000(KST) 29 (-2)
2100 29 (-)
2200 28 (+1)
2300 24 (+4)
6/8
0000 Melon 25 (-1) Mnet 21 genie 8 Naver 4 Bugs 2
0100 28 (-3)

突然發現apple music舊歌無哂，不過有love speed買

唔知做咩spotify好多歌下咗架

唔知自己1001 多謝幫開POST

圖海, 數據唔夠用喇

第1晚Melon #28收工
首日銷量就得千幾 就黎無哂fans啦

28唔算好差既
但咁既銷量， 下次MV繼續睇CG啦

Melon空降27
2000(KST) 29 (-2)
2100 29 (-)
2200 28 (+1)
2300 24 (+4)
6/8
0000 Melon 25 (-1) Mnet 21 genie 8 Naver 4 Bugs 2
0100 28 (-3)
封
0700 33 (-5)
0800 23 (+10)

repackage係會少啲嘅
聽說omg粉年齡偏細，無錢買碟
又要靠下次日專

收錄曲Tropical Love中字

9點 melon#24(-1)
睇黎今次最高就係今朝既23啦

lm

個app幾正，睇到chart

Dispatch

down黎試下先
我宜家係用哩個網睇榜既

個網好好，睇到trend

無Showcase, 今日同聽日唔上音放, 我都覺得23已經係最高

今日Pop up store擺左一位d獎出黎展覽
上次計錯分MCD個獎咁鬼好笑....搵張紙貼上去

係咪本身MCD就係貼上去架
好想去買佢個充電器，可惜唔喺韓國

13:00 #44 今次真係bungee jump

邊個榜?

melon

通常講榜都係講melon, 其他會特別講

47 直線下降中

原來係咁

6點半 weekly idol

依家好似官方唔會再開Vlive直播?
OMG應該都唔會有B站 睇住先aqstream條link先

真係超級霉團

一黎就Closer

原來我記錯6點半係kst
電話得番5%無得追live

同埋我發現我又打錯係idol room唔係weekly idol

渣架

呢個唔知得唔得 返工冇得睇live

變左孝定talk show既

公開咗隻舞未

sexy jiho今日竟然唔搞笑

binnie

YooA

依家準備跳

好廢

放工好興奮去CDwarehouse
點知佢話我知無碟買

飛個去韓國買啦 好似話Pop up store條隊好似話8點已經開始排

個劇本係咪pop up store排長龍然後隻碟銷量繼續得1100隻

首日MV ~280萬view 多過SSFWL~80萬

廢團要賣fansign嗰陣先多人買

點解同銷量咁大對比

一今次集碟係repackage跟住賣得仲貴過上次SSFWL WM當d人傻仔

Jacket Making Film

初放countdown confirmed

上
下
Idol Room 中字
想睇b站彈幕既我聽日再補link

07/08 0100 KST Mnet 出榜了

IDOL ROOM B站

JACKET FILM 中字

hola hola

等多D彈幕就睇

Concept Store vlive

今日去pop up store d miracle就正

mola mola

原來Jiho又病左

要做隊健康女團先得架

YOOA 跳Boy with LUV

好想殺左個揸機條友

沙沙

48小時MV ~600萬（+320萬）（SSFWL 48小時 471萬）

Album小卡圖透注意

會唔會係Mim/Yoob揸機

今日阿邉拎機拍concept store拍得幾好

近排先留意到依團，個隊長笑得好靚呀同埋佢表演果陣永遠都係笑住架

識啲野喎清 佢叫牙定，我老婆

孝定隊長有自己 YouTube channel 經常更新

其實今集idol room幾好笑 不過定定佔據左好多出鏡率

STAR ROAD 3,4集

依團係咪唔太紅？

隊長叫阿定, 傳說話佢得瞓果陣先唔係笑緊, 睇住佢真係可以減壓架
對隊長有興趣可以睇下以下既綜藝, 應該會滿足架
今次comeback既idol room, 隊長佔咗好多出鏡率
對上一次既idol room, 隊長咁啱中咗當日專屬cam既pick
老頑固

穩定發展平穩上升中既細團, 最近3次打歌都開始受到注目(?), 3次都喺音樂節目拎到一位

阿邊同美美既part好少

定定勝熙Arin佔左大部分啦

睇邊尼同美美估勁好笑

Mim

呢隊好野黎 歡迎入坑

孝定講野都差唔多講左半粒鐘

睇哂Weekly Idol同Idol Room真係會好有好感

咪介紹錯啦
我老婆

我又係近排先開始留意呢團 想講arin真係笑得好甜

年頭先識依團，咁快就八個月，希望時間慢啲 omg千秋萬歲

每個人都好有特色，超易認人

早晨

祉呼快D好番

Arin真係好靚女

今日countdown初放fighting!

鍾意Arin唔知你有無睇過最近哩條片
又靚又好笑

Jacket Making Film難得有人譯中字

期待

[ENG] OH MY GIRL's Mailbox of Love -Dear Arin- via @YouTube

Cultwo Show Live

有齊全團呀

Naver 上1個鐘2位，新高

差1張Jiho,2張定2張沙沙

MCountdown Live

知唔知出咗場未

要來了

完了？

未，啱啱完黎講咗2句野only

啱啱出黎講兩句野only
宜家聽到coming up next 17同oh my girl

Bungee!!!!

金Jiho好正

好正

哩隻係Arin舞，強力中心

新飯留名 個stage好正

散場stage見唔到人 無番去音放?

係咪預錄完去咗Cultwo show無番黎

Bungee Live @Cultwo Show

係啦，6點幾嗰陣d站出圖

睇左idol room之後，真係唔係太鍾意勝熙，可能係節目效果但俾我感覺唔好

上節目慣左Over D 同覺得自己要負責救場面
睇下Arin叫極都咁怕羞唔太表現咁
其他成員老實講唔Que到佢地都係比較食花生/少主動Type
所以勝勝都會慣左自己係上綜藝負責做反應
或者做帶頭/令到個綜藝有看點果個
以防成隊都坐定定安靜咁反而冇看點/吸引唔到路人

再加上單獨上得其他綜藝多見得其他綜藝人多都可能變得老油條D

雖然私底下都係呢Type人格
有興趣既可以睇下團綜/Vlive

arin舞台look同綜藝啲細路女行為真係好大反差

勝係團入面實勢

係咪講緊對決part

Mim pd 更新

今日電台

MimPD

唔知係咪會全員都有一條片呢
Mimi得閒教下阿定剪片啦

今次應援係咪史上最易
(1 2 Me and You!)
hola hola
(3 4 Fall in Love!)
hola hola

Music Bank上班

金Jiho

金mimi都好正

Arin會唔會太靚

全部今日都好靚，music bank fighting

反而jooa一開始俾我感覺係西面公主病，但依家好似又冇乜野

好透

沙沙係最nice嗰2,3個

沙沙台上黑面，台下好玩得同笑得
學阿定話齋，佢一跳舞就入咗自己世界

勝上綜藝好努力，有啲人又話佢太努力
佢做反應唔錯呀，佢同隊長關係好好呀，雖然佢話常常吵鬧，睇之前cafe posts就知啦，勝係cafe都好努力覆粉絲留言(當然不可能個個覆..)，比其他成員多好多。

吐槽系綜藝擔當

Queendom影相

翻譯

原來呢個係皇冠/鹿角手勢

Music Bank Live

阿勝同沙沙套衫好似成熟咗少少

勝熙真係舞台天才黎 乜都有得俾佢玩

請大家刷定starpass睇片換啲票黎投 佢地要繼續做the show殺手

大家加油投票

the show換左投票app而家叫starplay

小妹

應該有1個嘅

一定係me

送2&b波衫比你算啦

倒轉巴又黎

無我定

嘩我有無眼花, 阿定同邊尼去遊樂場玩竟然有中字

阿定一開始乜都唔敢玩，後尾都玩左好野

個starplay app咁多bug..

完全唔識用

1. 按下面屋仔
2. 右tab
3. 淺藍格 睇片賺銀token
4. 橙色格 銀token換投票卷

the show 殺手

5. 按home page下面中間
6. kbs tab
7. 按 the show

個app d bug多到

sor...係 SBS

今次countdown應該無乜機會了, 友團太強勢

Arin站超高質

今次idol room好好笑, 成員好有綜藝感

0700 KST Naver榜1位

ARIN 綜藝感好差

佢賣樣同可愛已經夠

TMI NEWS EP8 生肉
Arin同勝勝上去做嘉賓

School Attack Preview (8月12有得睇)
D打格仔真係好有質素

190809 fansign 全場

個個都係度9up 笑死

要backup定先

係咪你呀，沙沙？
點解要係夢入面攬住我呀？

454咁快負9我呀

jiho好撚高汁

仲有邊個質疑Jiho係門面，我下次就隊條片比佢睇

金髮好屈

夢醒了

CSH 好多FS短CLIP
有興趣自己去睇 太多唔貼了

今日yt淨係up咗famcam, 想睇舞台可以睇住dailymontion先

其實jiho係咪染左橙色 定都係金色黎

兩隻色mix?

呢張睇就金 #288睇就好橙

今日個cam拎D角度呢....

睇今日D片個頂應係金髮腳應該係橙
但#288又真係橙 我當張相/枝鏡有色差算

由於沙沙整親腳踝
所以今日FANSIGN
沙沙唔出席 去治療/休息
希望可以快D好返

希望快D好番

好彩今日星期日仲有兩日休息先到the show 聽日偶運都唔好去啦 快D好番

我驚聽日就聽到佢去咗跑4x100
唔好格硬黎

YooA又傷

等陣深夜5點半 MBC直播ISAC上班路

好似話玩十幾個鐘，真係辛苦哂佢地

上班5半 早起化妝預2-3個鐘
當佢2點開始準備
正常情況下錄完會係接近12AM
幾乎24個鐘其實
不過中間都有唔少時間係只坐/發呆/訓教都得

Arin缺席, 相信沙沙都去唔到, 抖下好過

上班VLIVE OMG冇出現不過都有唔少團冇出現

有機中午先上班 朝早D賽程可能冇一樣有參加都未定

起身睇仲以為miss左

但係場入面出左新聞圖

你兩個好早起身

依期Mim好cute

今日得4個去
原本YooA仲會玩投球無得去

玩得開心D

Queendom宣傳片

孝定

阿定做乜又喊

天使jiho都有去 今日仲跑唔跑步

上年無呼呼叫咗MIMI跑，我估今年都係MIMI頂沙沙個位

睇到佢地著果套運動衫都覺得熱

MV making film

Arin親姑團自己拎較剪剪哂做短袖 幾醒

射箭劇透結果 想知自己禁加密

原來勝熙有份做MC

最後今日跑唔跑Relay?

唔清楚 到時先知
射十二碼變左另外一個真既足球場踢已經踢完
所以應該得返投球同接力

School attack 短clip 太多唔貼 有興趣自己禁入去睇

以往4×100 好似多數係omg贏 .

劇透接力賽 想知再禁

Full team就係囉 不過今次同對上一次出賽都讓一個 所以

好掛住沙沙

如無意外聽日可以見到佢既
或者可能仲有機會睇到佢轉圈圈添

冇左沙沙差好遠 , 佢跑好快 。

Jiho都無跑，緊係輸啦，讓左2個

打完卡就全日唔見左人 可能之前d感冒未清

做咗傷病女團

如何在冇野做的 isac中自high

4X100接力
定定跑步片

Binnie跑步片2角度

成班都係傻

第一百零一個入坑OMG的原因

邊度有得睇school attack..

其他團都係圍埋坐坐埋附近，得佢地自己走開自High

沙沙今日好似無企係身 坐係度預錄

Dance Practice Video

要撐住拐杖去預錄

痴線 傷成咁 CB前都好唔番啦........

The Show Live

夠鐘投票喇

投票

MNET多圖

為左沙沙加油

集氣

[ENG SUB] Oh My Girl "Bungee (Fall In Love)" - Jacket Making Film

[ENG SUB] Oh My Girl "Bungee (Fall In Love)" MV Making Film

咁大個Jiho牌

門面呀

應該就到?

Interview

ARIN

到

OMG無一次Interview唔甩轆

Ending 團魂

一位粗卡

贏4000

音源贏咁多

興奮

一位神績呀 "bike"既都企番起身呀

貼心心

Arin去左邊

睇住佢跳下跳下咁入場都幾心痛其實
BTW 1位粗卡

唔見左人 今日又其他行程?

希望仲企到唔會太嚴重

要講多幾次 \BUNGEE初一位/ 一位粗卡

今次回歸TS一位已袋 MCD三大下年再努力啦

\BUNGEE初一位/ 一位粗卡

一位番去會唔會vlive開番個Party先

今日仲有下班路Vlive先?

係喎，正常仲有下班路&擺咪比佢地講多兩句野

下班路

大屠殺咁 越黎越少人

2:47 YooA唔記得自己傷咗 痛死佢

傻沙發現案

哇 阿妹今晚係咪真係去左拍野

港女自己一個出去拍野會唔會唔識講野架

It is announced Bungee's last fan signing event will be held this Sunday, August 18. So, there is only 4 fan signing events. It's an unusually small number. The 18th is also likely to be the last day of the music broadcasts activity. #오마이걸 #OhMyGirl

咁快完

當比沙沙抖下, 佢地26號仲要拍Mnet Queendom, 都唔知沙沙好唔好得番
同埋好奇Queendom係唔係真係新歌黎, 我睇果半秒preview未認到係邊首歌

係囉，希望沙沙快啲好番

上
下
生肉, 都唔知會唔會有人做字幕

推薦呢個網 啲資料好齊 可以用Twitter 或者好多方法login login之後就可以去영상嗰度睇生肉

正喎，睇住先唔該巴打，最近佢地上好多節目

嘩去睇睇先

多謝推薦，個網正到不得了

琴日一位粗卡 比人封左個ac用唔到
The show

堅齊，以後唔洗周圍搵，多謝巴打

如果睇得明韓文嘅係好正 只不過有唔少香港miracle都好似唔識 所以一直冇share出嚟

你好.E426.190812中字 (有YooA 勝熙)

我係邊睇邊學, 睇得勁慢

呢張孝定好似成個人浮左係度咁 好得意

前日掛住做野，唔記得睇live, 唯有睇replay補番

勝勝呀

金申英正午幸福曲
12點開始

今個星期Show cham同MCD停播，即係今次comeback上咗8場stage就完咗

Mimi Jiho兩個坐埋一齊隻色就差好遠

冇左yooa 贏唔贏到

今日全員上fm

其實橙色襯啲金色太mk

好似無進級

阿定個衫會唔會低咗少少少少少少

Queendom投票 一如既往

我地自己去樂天Mart買D零食俾佢地食算啦

真係屈左金申英請食飯

運動會悶到要玩水樽

冇勝勝份

啱啱睇完fm先知咩事
同金信英好好感情

出去派3個 屋企派3個
再加個中立派沙沙

呢個Twitter有少少電台英字翻譯(文字版)
有興趣可以望下

即刻follow
無字幕fm真係得一兩成聽得明

school attack 英字

睇完翻譯成班女同金申英真係好friend

馬尾arin

弟弟被迷了

係初戀既感覺呀

Jiho so QQ

勝熙

定定Mimi

今日港女個look好細個

啲gif好正

班女今日靚到

又多左少少Vlive有字幕

190728 孝定生日收信 英字

190703 孝定訓覺前Vlive 英字

190715 Binnie YUB Night 電台 中字

唔知有無眼花，韓國miracle話今日有一位侯補

一位候補
OMG vs ITZY vs Rocket Punch

更正

二位粗卡

二位粗卡 好叻女架喇

真係星期日就GB啦 又係得兩個星期

粗卡，期待Queendom中

今晚公演Live

Mimi

下隊到

勝熙唱歌vlive

唱Banana隻碟d歌

99%團既主唱都貪念RAP PART

影到條腿好似好長咁

斜角低炒

miss左

咁影有d波

女王Jiho

第一張好夢幻 好有迪士尼公主feel

第一張真係有女王feel

居然冇邊尼嘅相

vlive 留言叫人返宿舍 另一個唔肯
最後話抆走門鎖電池唔比入
雙主唱line

vlive comment對話版

小學雞隊長

番屋企之前仲要打俾隊長叫佢唔好真係抆電池
如果勝熙番到去發覺鎖左門佢係咪諗住即刻係官咖爆粗罵隊長

Unniez ⭐

牙勝會做得出
佢地喪㗎

我以為真係會抆，跟住仲要覆一輪我瞓咗喇之類先開門比佢

有Closer唔揀 竟然係Windy Day

下一條Queendom就係睇阿定喊了

信已完成
幫手傳出去比你哋嘅韓國人朋友啦

Closer係神曲不過我個人覺得Windy day編舞超好，可能係佢地最好嘅，次次睇都覺得好正

我覺得成個節目比我既感覺都好講求霸氣 windy day就爭咁啲 closer會好啲 唔係跳banana咪算係咁 但我有個ff 希望closer有機會音源逆行 如果closer喺佢地出名少少先出既話 成績應該會好好

隻舞係好多歌合集
第1part係Secret Garden Ending + Liar Liar
第2part係 ??? (認唔出)
第3part係 Bungee + ssfwl
一齊之後係remember me + closer
最後係windy day
不過我都係私心想睇Closer + Closer音源逆行(我都知無咩可能)

Closer個rap真係勁正

次次話comeback啲外國miracles都話想出到好似closer咁，笑死

定定呢幾張好靚

春麗邊

條裙咁似啲女校校裙

mamamoo同梨子都用出道碟Intro
點解omg唔用oh my oh my oh my girl 架

這兩日暴風更新呢

超適合Bin

twitter見到 可以考大家認唔認得中人
應該唔算難 短髮同某 d pose

答案圖

認得哂

好耐無見過要掛名牌

依幅圖好warm

嘩 Inkigayo第一次1位候補

贏埋啊 屙啦屙啦!!!

三大初一位:~
五大訴求一位粗卡

1位粗卡

片

終於唔係淨係做The show殺手喇

三大一位

定:真渣wuli 哦

難以置信

以為hidden camera

出道五年第一次三大一位
#BUNGEE2ndWin
#OHMYGIRL8thWin

五大訴求 一位粗卡

媽呀我好興奮呀

人歌初一位粗卡

OMG 大發
OMG都得香港人都得

佢地個樣，好難以置信咁

無錯 OMG都得香港人點會唔得！

佢地連叫都無叫, 全部呆哂

三大台初一位粗卡

1580日先拎第一個無線台一位 史上最耐 真。成長型女團

好似一關過一關咁, 每一次都拎多上次一個
真係好似佢地咁講, 慢慢一步一步成長

CLS 贏左JYP

成長型女團

喊包勝熙果樣

好Cute

我愛牙勝

今日係Bungee最後一場fs，今個打歌期完美（？）落幕

牙定真是很會攪笑

1位vlive

終於有一位Vlive

終於無miss, 興奮

今日人歌初一位感言中字

今次YOUTUBE VIEW都幾癲
1個禮拜17M

定定cafe update 內容英翻等 twitter再貼

定定 cafe 英翻

玩水 couple

binnie cafe update長文，一樣等英翻

20190818 fansign 全場

Binnie有愛

Good Morning Miracle

OhMyTw

OhMyTweet回來了，之前停左一排

SSFWL stage Mix by Mnet

190818 超人回來了 43:00 - 45:00 omg出現咗2分鐘

細仔專登捐出去溝OMG 識玩

幾時先有人歌encore睇，我想知有無轉圈圈同喊呀

都係得勝熙喊 weak

WM慢到 GB左先出MV Reaction 仲以為係一位sketchbook

唉
soptify
冇得聽舊歌

彈通知果下我都以為係一位sketchbook

每次見到橙jiho都忍唔住J左

牙定新片

如果Binnie坐係我面前唱歌，這些機會...

Binnie

[#MCOUNTDOWN] Ep.631 Line up
노라조/THE BOYZ/DONGKIZ/디원스/로켓펀치/VERIVERY/소영/신현희/CIX/업텐션(UP10TION)/EVERGLOW/MJ(아스트로)/오하영/위키미키(Weki Meki)/유아&승희(오마이걸)/ITZY/JBJ95/키썸/TARGET(타겟)/TRCNG/FANATICS/한초임

永續OMG

沙沙斷腳就抖下啦，仲同勝熙去special stage

哩個蠱惑的Cam影到佢地條腰幼到呢

STAR ROAD EP7&8

明明條片得半分鐘, 唔知點解睇咗幾個字

今日行程
1. MCD Special Stage (勝x沙)
2. 2019 Soribada Best K-Music Awards
可以睇下沙沙隻腳好番未

mimi笑死我

今日勝沙特別舞台唱德魯納酒店 名為你的詩 OST

大勢了

即係邊個唱嗰首？

合唱?
另一首男人歌搵左男團唱

Google左原來係泰妍嗰首，英文All About You點估到係呢首姐

正撚到

5點鐘MCountdown特別舞台

Soribada Award啱啱係後台行過

行完藍地毯 之後應該會係後台Cam hea時間

聽到把聲都知係勝熙

即刻睇下佢地玩咩先

究竟最後夾唔夾到隻車厘龜

成個下奏都同Jane一齊玩 其他member 404 Not Found

淨係見過binnie同勝熙，仲要唔係一齊玩
Btw 周圍都見到Jane

Main Stage

到啦
男人唱先

頂呀 男人唱完唔係到勝我唱既

過埋廣告都未到

MCountdown真係好鬼L長 做個半鐘都未做完

每次睇mcd都咁樣覺得

人呢Mnet ?

到喇到喇

主唱Line

斷線

最後一段都唔比我聽埋佢

用mwave app睇ok

有片可以聽埋個尾喇

勝熙食CD

攞獎

新潮流Icon賞

粗卡

今晚jihoho開有樣Vlive

Jiho食放(？)

正

食完即熄

我啱啱開電腦睇就熄咗

cool girl

鍾意聽孝定講野，有種歡樂嘅感覺

沙沙好靚呀

Jiho都好靚呀 好少見Plumia D片會搖得咁犀利

ONF有得拍外景，希望下次OMG都可以

WM:由於D錢去哂ONG個MV到，所以下次OMG繼續喺室內同CG玩遊戲啦

TMI News 第十集其中一Part係講Jiho
究竟Jiho鍾意收集D咩呢

滿載而歸

Binnie上哂癮咁

成隊都喊鬼哂 喊包團

仙女金祉呼

第尾會被罰

咁我地諗定點樣俾人罰都得

呢個節目肯定會搞到班粉世界大戰

concert

Black Label

想飛去睇了

15分鐘 sketchbook

原來今日有一位候補
音銀二位粗卡

二位粗卡 候補當贏

無睇到 竟然唱左hotel del luna既歌沙沙live幾穩

多數都係因為包尾所以喊

唔係通常估唔到會發生既野先會喊架咩

千萬不要相信預告
唔理係咩台都既預告都信唔過
呢個仲要係最嚴重既MNET

3:47:10 - 3:54:30 勝熙
4:15:27 - 4:18:40 Binnie&Jane
4:32:16 - 4:37:20 Binnie&Jane
4:53:03 - 4:54:22 Binnie&Jane
4:57:58 - 4:58:08 Binnie&Jane
6:48:55 - 6:49:50 多榮&Arin
6:51:08 - 6:51:22 沙沙路過叫多榮
7:21:15 - 7:22:15 豬肉感言
7:23:00 - 7:27:00 後台玩GAME 人未到 聲先到
7:38:58 - 7:47:00 最後收工前再玩

巴打好有心機

唔該哂呀，勁鍾意睇佢地玩

舊片重溫, 勝熙D籃球技術好似進步過以前

冇睇到原來有CUT版仲自己慢慢FAST FORWARD飛住搵

除左Arin, 其他人變左唔係好多，依家個個都靚左

arin其實係有個親生啊哥
個樣似到

係後台玩左咁耐影得咁少後台相

勝勝依個look

[Gaon] GG songs first 8-week digital points in 2019:

1. Itzy #DD: 304M
2. Blackpink #KTL: 259M
3. Twice #Fancy: 248M
4. Mamamoo #GB: 218M
5. IZONE #Violeta: 137M
6. Gfriend #Sunrise: 131M
7. RV #Zimzalabim: 125M
8. Apink #응응: 111M
9. (G)i-dle #Senorita 105M
10. OMG #TFS 93M

掹車邊攝咗落前十

MIMI Vlive

開親都係關食/煮/打機事

阿定Vlive

露膊孝定

hey hey hey

今日又唱歌仔

阿定心諗我想唱哩首好耐架喇

打歌期SKETCHBOOK

Queendom賽制

cr.

即係今年重有一次comeback，忙死了

我覺得淨係出歌唔出碟掛 最多搞場單曲FS

我都係估出單曲，連FS都無，上1星期音放就完
10月尾日本CON，簽售都搞唔切所以估唔出碟

queendom幾時開始播

第1集係29號

RADIO STAR

就黎又1001 開Queendom post岩岩好

播Queendom果陣應該好多相夠開新post

Arin對鞋個妝飾會唔會太搶眼

佢地又會識

係咪Queendom果陣派

之前梨子智愛Vlive講過Lovelyz 之前宿舍同OMG宿舍係同一個小區 同埋好似2間公司都好近所以本身就識 而且本身binnie見到佢都會叫언니 應該係好熟先會咁叫 如果我無聽錯既話係咁

binbin行山

丟低阿定自己同frd行山

leader去左radio, 想睇佢地一齊行山

Queendom新預告 夠哂多鏡頭

今日有圖海，又有naver圖海，Diary又終於更新

定定Vlive

好後生

艾呀，返去睇replay, 新髮型好睇

衰女包欺騙人感情 好傷心

Binnie呢幾張行山文青有Feel

咩呢啲袋去攰撚到仆街

如果戲透queendom麻煩可唔可以加加加密/細字

今晚有得睇啦

偶像茶館 (預錄缺Jiho)

今晚8點20分，擔定櫈仔睇QUEENDOM

睇OMG班女比賽一邊扮cool一邊笑場一定好正

推埋佢開新Po睇Queendom